(WhatsApp Group)招世界各地識講中文嘅你加入

每日msg平均500-1000
活動盡量每星期1次
非強制性岀席活動 但強制性吹水
歡迎任何正係想吹水嘅人入嚟
有咩想講可以講 唔洗驚要出嚟真人面對
為你嘅WhatsApp 增添熱鬧氣息
唔驚冇人搵啦
不論你身在香港/世界各地 只要你識中文
恭候大家光臨！！
唔擔保任何言論唔會負上任何法律責任
但想入嚟捉人嘅垃圾狗唔該你收皮先